山陰深度遊 有問有答

上年一家去左山陽山陰之旅,發覺冷門有冷門的玩發!今年再黎一個山陰深度遊,如果大家有興趣去山陰可以入黎一齊吹下水

去山陰最方便係直飛米子,機票夠平,7月中都係2300全包!

咁山陰有乜地方有乜正?和牛 溫泉 魚生,某程度計仲平過沖繩!

現的地方有鳥取砂丘(必去)就好多人知,但蒜山高原及大山地區都係必到的

大山區在米子揸車30分鐘就到,非常方便,其中一個叫 森之國的戶外營地我囝囝去完不停話要再去

食野方便有境港呢個日本第三大魚港
食蟹真係平到無朋友,一條鯛只要700yen,我無打少一個0

由鳥取開始：沙丘，浦富海岸，仁風閣，倉吉，三朝溫泉，米子，境港，大山。
島根：松江，出雲，石見銀山，秋芳洞。
山口唔熟
廣島：錦帶橋，嚴島，廣島市，尾道
岡山：倉Fu 美觀地區，岡山城後樂園，吉備津神社，備前地區，蒜山高原

留名

有冇係大山滑雪？

巴打會去咩左地方？同埋去左幾多日？

山口:角島,元乃xx神社(呢兩個無車完全唔洗諗 ),下關,山口市
秋芳洞同秋吉台係大伏黎

出雲 加 松江玩唔玩到一日？
岀雲值唔值得去

如果仔細玩
出雲同松江都可以各玩一日，起碼

係啦
電車 + 出雲大社 + 日御崎已經一日

松江可以去到一日以上

有冇病 邊忽伏?

山陰唔識揸車好難plan

Lm

淨係出雲大社同隔離個博物館都搞咗我三粒幾鐘
無車的話去日御崎都相當隔涉
鰐淵寺又係隔涉到痴線
無車的話一日玩哂松江出雲真係諗都唔好諗

上次玩8日今次玩11日,講真上次岡山只係去左倉敷,主要去山陰玩

我覺得如果講溫泉推介松江隔離的玉造溫泉同埋岡山的湯原溫泉因為有混浴

今次plan 去石見銀山 石見疊疊蒲 溫泉津 三瓶山 奧出雲

出雲大社隔離個博物館勁多嘢睇

岩唔岩6歲小朋友?

睇完坐下望住草地發下呆

如果小朋友本身係靜態d鐘意睇下歷史都ok
有d模型之類可能都會有興趣

但overall松江同出雲對好動小朋友而言應該有d悶 因為都係歷史事物多
貓頭鷹花園可能已經算係吸引少少

鳥取的話都仲有個砂丘玩下 仲有個童趣館
米子大山地區都會有適合小朋友嘅景點